[俾啲新意]全港大學畢業生一齊返自己大學聚舊

宜家政府同廢老藍屍明顯係想將示威者抹黑成為被洗腦、無社會地位既學生，不斷用洗腦機器同你講所有人都係暴徒

所以更加要企出黎同佢地講，Sor9ly，你地班維穩機器先係社會既底層，無學識無腦既係你地

點解會有呢個提議？

1 大學畢業生，包括已畢業多年既絕大部分都已成為社會既中上階層。什至普遍藍屍都會默認，早年大學生絕對係天之驕子，年紀有返咁上下，更加有上流社會人士、專業人士

2 絕對係對我地既師弟妹一支強心針，證明全香港有良知、有學識既人都唔會俾你一言堂

3 校園範圍舊生活動，相對安全，要絕對和理非，吸引一直唔敢出黎既中產參與

4 校園唔大，容易爆逼幫助國際戰線，大量題材俾傳媒發揮

點樣令到活動更有效果？個人建議

1 舊生衣著必須Formal dressing，有咁正式得咁正式，更加突出大學生係社會既地位，鏡頭畫面更佳

2 活動旨在將示威人士既型象改變，反TVB穩權洗腦，最好無Gear，絕對和理非

3 其他自由發揮

以上內容純粹提議，個人認為宜家去到呢步無野輸，乜都值得一試，可唔可行大家自行決定

學生不是暴徒

可以一試

習曱甴

有新意

like!

有道理
如果係單純既表態示威 就係大學搞（中大 夠大）
先有機會曬馬 好過出港島比狗咬
如果係破壞中資既 就快閃 安全過遊行果時做 又唔會影響和理非表態
可以一試

都可以 細節無乜所謂
純粹認為宜家唔俾啲部意出黎個運動既冷卻時間會加快
最驚啲人習慣

一定要唸啲未做過既黎做

真 大家一路以嚟靠住堅持同創意先頂到咁耐做！

推

定一個日子時間，間間大學一齊進行
如果冇共同主題，每間大學自己搞自己主題，起碼聚集返一班人先

要求釋放各大校長

自推

Agger!

可以一試 反正搞唔成冇壞

Push